既然無狗干擾，點解唔幫d狗屋鐵閘落石屎同幫水馬鑽洞

D鐵閘一間一間，就好似地盤d樁咁

穿左洞既水馬唔洗講啦

你好曳呀你!